今晚有留守嘅認住佢

有冇number

暫時搵到嘅得呢張

呼籲： 同現場人士有conversation既 幫幫手del 曬佢

拉佢落黎圍毆佢啦 再即跑 呢啲撚屌唔教訓佢唔得

痴撚線啦 佢一推走個女人 之後成班人衝埋去屌佢老母 跟住成班警犬又攞住警棍衝出嚟想打人 點圍呀 咪FF啦

見到

識唔識人有影到相或者記得隻狗咩Number

出黎感受下現場情況再講啦

無，只可以幫你推post